似情侶又唔係

無拖手 無錫 但有情侶的關心
會交代去邊
多數秒回 但有時hea應多
同埋呢兩晚有交代去邊 但消失幾粒鐘 唔應人但突然又話返琴屋企 即係點

你講乜

佢係咪會同你講食野 訓前又會同你講晚安 會叫你叫佢起身呀 之後突然失蹤話有野做 番到屋企之後又開始覆你好hea同好慢

兵已當

食咩都有講 臨訓有時講晚安 返到屋企就偶然慢啦 佢興趣多多 又多試要考 不過一星期都有兩三日夜晚同我傾一陣whatsapp
但佢又會有交代 但交代得好hea
出發又唔講 返到又唔講
但面對面時又好take Care

唔好咁上心。可能人哋攝時間咋

咁你以家仲睇唔睇到佢上線時間？ 佢本身係咪一上線就秒回你？ 不過提提你 有時新鮮感呢架野 話冇就冇 冇左就即係厭左 除非你可以撻著佢

timezipper

有拖手有錫有扑野有出街都唔係情侶啦

有一次我明明係嬲佢話我肥...但佢好緊張問我嬲咩
問到我唔想理佢 勁煩之下佢突然話知
佢以為我嬲佢唔拖住我 話唔想咁快開始喎，
我跟住先話講開先講其實我都唔係咁想太快開始
但佢又好奇怪鍾意做啲情侶先會交代同埋關心嘅野
其實我唔係真係咁在乎開唔開始 只不過做晒情侶啲嘢但係又唔係情侶感覺好奇怪

我睇唔到佢上線時間架 因為我都冇開上線時間
佢通常一上線都即刻覆我 好偶爾唔係囉 例如返工時間可能同做野有關d msg
咁如果係新鮮感嘅問題 我諗都唔會繼續啦 都唔會襟擺

你其實可能係做左水泡同zip時間嘅人 唔好沉船喇 回頭是涯喇

認真你話我口臭都好 我自己試過好難抽身 果排會見少少野就會喊但自己又逼自己笑好辛苦 當你會落力對人好你未必會得到好嘅回報 你諗清楚喇 唔好做人水泡同zip時間嘅工具喇

但佢又會分享生活好多野 又講從佢自己好多野俾我聽 不過唔知係咪佢性格問題定點 永遠有佢講 無人講
我問佢最長拍拖幾耐 佢話一年 佢3十中

其實我又無咩對佢好...反而佢就好上心我d野 知我呢排有咩需要都會買俾我/安排俾我 唔係貴野 但幾窩心
又會車我去做d自己野
所以其實我都唔係好明

有佢講冇你講 你以家又唔係做樹窿 仲有唔好三兩日就對一個人有感覺 寧缺勿濫 認真 唔好咁易沉船到抽離自己痛

咁可能追緊你喇不過提你係咁多當局者迷 如果你覺得唔錯咪一齊囉

總之成個感覺都唔甜 好怪
但我睇得出佢好努力掩飾呢種怪
唔知女人直覺係咪真係咁準

我覺得佢對我唔錯 但係有佢講無人講 仲有佢好似冇咩位問我了解我 但係當我講到我自己以前嘅嘢嘅時候 佢又會幾記得 但佢對於我嘅schedule 就記得比較差

佢三十幾你幾歲
不過有時年齡唔係問題 岩唔岩feel先得由其女人 好敏銳架呢架野 你自己好清楚 拖太岩都唔好

睇你想點啦
必要時主動出擊
總好過唔清唔楚

認真 好過冇左先黎後悔 到時真係死得不明不白 果種痛仲難頂

我29 佢36
唉我都唔知 我鐘意佢果種積極 開朗 同埋識照顧我 但唔識照顧人感受 有時直到死 仲要自我感覺良好唔覺有問題
但唔鐘意佢有佢講 無人講 同埋佢講野好似唔預人地明唔明咁 例如簡稱果d 勁快講完就算

同埋佢口德麻麻
第一日同我傾計就瘋狂數前度
我問佢有咩得著 佢話唔覺得
我話算啦都開心過佢話一啲都唔覺得有開心過

同樣 都係要有大家其同興趣 有話題 大家有對話 先叫交流同溝通 如果真係唔岩就要搵個左 絲打 唔好拖 年齡唔細 sorry口多